%% file principale della tesi - Andrea Pogliani %%%%
%%%% andrea.pogliani@protonmail.com               %%%%

% direttive arara

% arara: pdflatex: { draft: yes, shell: yes}
% arara: pdflatex: {shell: yes}
% arara: frontespizio
% arara: pdflatex 
% arara: biber
% arara: pdflatex


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%File metadati%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{filecontents*}{\jobname.xpmdata}
  \Title{Fluctuations and instabilities in a highly thermophilic colloidal suspension}
  \Author{Andrea Pogliani}
  \Keywords{fluctuations \sep nef}
  \Org{Università degli Studi di Milano}
\end{filecontents*}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%Preambolo%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[a4paper,twoside,titlepage]{book}

\usepackage[rgb,x11names,svgnames]{xcolor}
\usepackage[a-1b]{pdfx}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{textcomp}


\usepackage{comment} 
\usepackage{amsmath} % per avere il comando \eqref e l'ambiente subequations
\usepackage{amssymb}
\usepackage{microtype}
\usepackage{emptypage}

\usepackage{bm} % per avere bold anche il simbolo nabla
\usepackage{dsfont} % per il simbolo di identità
\usepackage[binary-units]{siunitx}

\usepackage{booktabs}
\usepackage{blkarray}


\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes.geometric, arrows}
\tikzstyle{block} = [rectangle, rounded corners, minimum width=3cm, minimum height=1cm,text centered, draw=black]
\tikzstyle{arrow} = [thick,->,>=stealth]
\usetikzlibrary{external}
\tikzexternalize

\usepackage{graphicx}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat = newest}
\usepgfplotslibrary{external}
\tikzexternalize

\usepackage{caption}
\captionsetup{tableposition=top,figureposition=bottom,font=small, labelfont = {bf}}
\usepackage{subcaption}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks = true,linkcolor = teal,citecolor = teal,urlcolor = teal}
\usepackage{cleveref}

\usepackage[autostyle,english=american]{csquotes}
\usepackage[backend=biber,style=numeric-comp,sorting=none,backref = true,giveninits = true]{biblatex}
  \addbibresource{biblio.bib}

\crefname{pluralequation}{eqs.}{eqs.}

\usepackage{frontespizio}

% personal commands
\newcommand{\m}[1]{\boldsymbol{#1}}
\newcommand{\vt}[1]{\mathbf{#1}}
\newcommand{\vnabla}{\bm{\nabla}}
\newcommand{\p}{\partial}
\newcommand{\reg}{\textsuperscript{\textregistered}}

\includeonly{inizio/Introduction,
             capitoli/Theory,%
             capitoli/Shadowgraph,%
             capitoli/Setup,%
             capitoli/Analysis,%
             capitoli/Results,%
             capitoli/Conclusion
             }
\begin{document}



%%%%% FRONTESPIZIO %%%%%
\begin{frontespizio}
\Preambolo{\renewcommand{\frontdivisionfont}{\fontsize{12}{16}\scshape}}
\Preambolo{\renewcommand{\frontpretitlefont}{\fontsize{12}{16}\scshape}}
  \Istituzione{}
  \Logo[4cm]{loghi/ATENEO_StampaAcaldo}
  \Facolta{Scienze e Tecnologie}
  \Corso[Laurea]{Fisica}
  \Annoaccademico{2018--2019}
  \Titoletto{Tesi di Laurea Magistrale}
  \Titolo{Fluctuations and instabilities\\in a highly thermophilic colloidal suspension}
  \Candidato[916508]{Andrea Pogliani}
  \Relatore{Prof.~Alberto Vailati}
  \Correlatore{Dott.ssa~Marina Carpineti}
\end{frontespizio}

%%%%% frontmatter %%%%%
\frontmatter
\tableofcontents

\include{inizio/Introduction}

%capire bene se fare introduzion, abstract, etc.
%%%%% PARTE CENTRALE %%%%
\mainmatter

\include{capitoli/Theory}

\include{capitoli/Shadowgraph}

\include{capitoli/Setup}

\include{capitoli/Analysis}

\include{capitoli/Results}

\include{capitoli/Conclusion}

\cleardoublepage
\phantomsection
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
\backmatter
\printbibliography[heading=bibintoc]


\end{document}
